【燥到爆】幾時先學識靜靜雞啊屌你？

啱啱準時10pm係屋企大家如常係度嗌口號

樓下公園有班細路無啦啦大嗌

細路： 我：
：嗌口號有咩用啊 唔好阻住人訓啦
：日日都係咁嗌㗎啦 何況你自己都未訓

（跟住其他人繼續嗌）

：嗌口號有咩用啊 遊行你地又唔黎！得80萬咋 100萬都無 ！
我有被人拉過啊 你呢有無吖？
遊行你地又唔出 我地嗰日先行完啊 你地呢？
見唔見到我地著緊黑衫啊 我地啱啱先去完啊！

：屌你收聲啦 無人想知啊 我做咗啲咩唔洗同你交代 識唔識靜靜雞啊

好撚燥 手足可唔可以俾啲警覺性
我呢區可謂全港數一數二最藍
藍到凌晨貼文宣 日出前就會被人撕嗰種
呢個屋苑所有保安都係藍
日日都同啲藍絲吹水
仲要公園好應聲 佢地就咁傾計 我唔係頭三層都聽得好清楚
而家佢地係樓下講緊班狗點點點咁

屌 係咪想被人拉啊
警覺性呢？？？

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

被人拉過唔代表做咗好多嘢
嗌口號唔代表唔係前線

嬲到震
12.7 我地係嗌 12.8維園見
每逢夜晚有集會 就少咗好多人嗌
班細路唔係度住又係度talk shit 屌你老母

人地做咗啲咩唔洗同你交代